回憶系列 百分百感覺

最有feel都係電視劇
陳曉東做Jerry，方力申做許樂最正

巴打要揀會揀Cherie定芳芳
絲打又揀Jerry定許樂

好睇

許樂 呢pair正